【7.12 票站現場 - 新西】排緊隊/投完票報到區

- 今日 9 點開站
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

推到開站

天瑞未開站成百個人排緊

推已投完

尋晚搞到幾點？

排緊，已經見唔到隊尾

唔係掛

會唔會天水圍其餘幾個站好啲？
搭埋車都慳時間

有無有心人去天瑞派水？

盡量做分流

唔趕既話試下去同區其他票站

告急

郭家隊全面進場

投完hi

報告下邊度多人排隊 做好分流

天水圍除左天瑞外全部都唔駛10分鐘搞掂

點解個個走晒去天瑞

投票呀！！！

畫面靚

悅恩 俊記都算係北
成個南方去晒天瑞

但搭個輕鐵去可能慳到兩個鐘

問下巴絲，有相住戶證得唔得？

得啊

剛剛俊記票站短龍 輪候時間大約15-30分鐘
但人數有上升趨勢 建議盡早投票

投票，投票

已投

世宙唔使排即入啊!

景峰輕鐵站好少人

天悅排左5分鐘就搞掂

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

推

屯門蝶舞十秒攪撚掂

屯門咁少人投

天晴村少人

投票呀

諗緊落唔樓幫中年同老人家搞網上投票
一支公淆淆地

巴打一齊？

唔自爆有緣見

天瑞人龍係咪都可以去宏逸其他地方投？

係啦，全新西都去得

票已投
叫哂一家大細出來投票

某個無參加初選嘅政治團體係初選票站附近派單張，仲想派比我，我屌九佢地無參加初選就行開啦

唔開名，唔會幫佢地宣傳

唔使開名都知

有冇邊度少啲人，食埋野就捉屋企人去

落去啦 票站義工會好感激你

雞地人好多
轉去馬田隊都唔洗排

少人票站要人！邊個票站少人既影張相呼籲人去嗰度！

屯門虹橋票站無乜人，如果附近票站多人可去虹橋金銘大廈

分流投票，讓更多人可投票

屯門虹橋票站附近間watsons 有 protector 中童口罩賣。

一家大細投完票買口罩得，買完口罩去投票亦得。
得咗，初選去投票，
無得彈！

當大眾白痴嗰堆「本土自由派」？

四年前, 我係其中一個當佢係本土而投咗佢地一票既 "白痴".
四年後, 我唔會再投佢地最主要原因唔係因為佢地呢 D "白痴論", 或者其他嘢 (當然都有一定理由令我唔會再投佢地).
但最主要既原因一定係 佢地唔參加初選!!

總之唔參加初選既一票都唔投!!
不跟從初選結果既一票都唔投!!!

新西咁大，你要講邊區先得

我啱啱先見到「本土自由派」五個字，心諗wtf

gogo 投票

點解上唔到

朗屏有QR code 1分鐵搞掂

用左VPN?
一定要香港IP先得

電子版住紙證明俾唔俾投？

可以, 水電楳銀行月結單嗰D一定得

你個IP係日本點投

得左 thanks

新西怡明投票站宜家得兩個義工係度，可能要排陣隊

請問宜家天晴/悅嘅情況

荃灣票站要人
未投票好快d去投

投左了

揸

我琴日問其中一個FD,問佢今日初選投邊個
屌佢,佢話初選無佢想投既人而家先知原來佢係熱狗黎

我想知投熱狗既人仲多唔多,我都估唔到有熱狗FD

之前啲熱狗唔係本土咩，真係有純熱狗!?

新西
伍偉健
張可森
黃子悅
超區
王伯羽

屌,我都想知,上屆中過伏點解仲要鐘個頭落去

帶左老母同呀妹投本土

兆康站好快～